願榮光歸香港 商場音響

頭先聽倒班年青人唱香港國歌有伴樂，但係睇睇又唔見有喇叭，請教咗一下，原來佢哋用個叫 AmpMe 嘅 app，令佢哋幾部電話同步播歌，效果好好。

我係商場都參加過幾次合唱，每次都係叫口號容易過開始唱歌，特登做咗個簡單教學，如果我哋大家都用 AmpMe，可以令「願榮光歸香港」偏地都有伴樂，容易啲跟住唱。如果有幾百部電話，效果可能仲勁過演唱會呀！

安裝
1. 首先裝個 app，iOS同Android都有：
2. Login 可以撳角落頭個掣 skip。

跟播

1. 如果附近有人已經播緊，你打開 app 就會見到大大個 live 願榮光歸香港 係最頂，撳入去你部電話就會同步一齊播歌啦！

主播
咁如果冇人播點算？要自己播就比較麻煩啲。
1. 首先要 download 咗首歌先，係 Youtube 播好似好似用唔到。
2.

撳右下個+掣。
3.

揀自己個已經 download 咗首歌嘅 Music Library。
4.

再揀返首歌就搞掂開始播啦。
5. 之後叫附近嘅朋友開 AmpMe 跟播就搞掂啦！

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

自推

買個藍牙speaker會唔會方便d

原來有咁正既app

推

痴撚線app

諗下成個集會幾萬人一齊用電話播

J出血

太多人上唔到網呀

呢個好喎
集會個陣播

一定要推

好勁
先前都奇怪點解咁西利

推！

實用post

推
推到每10個人有一個播歌

但個app唔係要收費咩 好似仲幾貴

試試帶主播嗰個 唔上網 但 share WiFi

打上電台點唱，跟住大家聽住一齊唱

《願榮光歸香港》香港電台 十大中文金曲 2019